有冇人發覺而家d文宣少左好多

到底係政府啲人清得太快， 定係好多人放棄咗冇幫手？

而家淨低嘅文宣組人數根本唔夠， 其實如果大家身上隨時都帶住幾張， 路過嘅時候順便貼下， 已經好大幫助

推

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

前一晚見到手足喺天橋痴文宣
第日晏晝就無曬

清得好快 全部清潔工人有晒架生專剷走文宣
Btw 樓主咁問一定冇貼過
文宣組等緊你加入

Push

唔可以怪原本好落力痴嘅手足
怪就怪我地呢啲齋睇冇乜幫手痴嘅人

推推推

荃灣每日都被清
天橋貼咩都捱唔到一日
每朝清
文宣再勁都搞唔掂啦
一定有有政府資金搞緊野

要諗對策

分散貼又好
咩都好

有冇新idea可以冇咁易清

清得好快

大家有冇便嘅非水溶性膠水可以推介

Agger 唔好嘥錢印彩色
大量印製貼燈柱 學啲減價倉咁做
實際用途最緊要

水溶性膠水太易清啦

咁未一樣無士氣。。。
媽啊想重現連儂牆。。。

上天台灑落街

印黑白灰其實就夠，最近要發掘便嘅方式印文宣，同埋噴劑嘅非水溶性膠水

根本文宣都要be water
行下又痴兩張咁 你痴晒一個地方 佢容乜易清

多就有士氣， 如果成幅場都係，其實黑白都一樣咁震撼

呢個都係一個good idea， 隨身帶住幾張，同埋細細支嘅膠水噴劑， 好似平時你裝護膚品嗰啲噴樽入膠水， 行過見到多人嘅地方咪噴幾張去貼

我係覺得而家文宣組嘅手足太辛苦， 淨係靠佢哋好難支持落去

你用咩都好
佢地一時用高壓水槍
一時用水加地拖狂刮
唔好貼唔實問題
係要更多人幫手
要量更多
因為你貼再實佢地都會破壞你張紙

成街都係人
都無人幫下手
如果每個黃絲都幫下手。。

算啦。。
講如果有咩用？
加油各位